有冇人去salon洗頭果陣會好想訓覺

尤其平時唔夠訓
訓係到要對住盞燈
唯有合埋眼
一合埋眼就好撚想訓

重要洗頭條友會幫你按摩先慘

我成日都瞓著
佢拍醒話洗完嗰下比起身返工更加唔願意